![](https://i.ibb.co/MfD1wDX/promo.jpg)

### Проект ###

* Веб-сайт с электронным сертификатом
* Документ для создания сертификат в PDF
* Маскировка сайта под мобильное приложение

### Как сделать веб-сайт? ###

* Скачайте папку gosuslugi (web)
* Откройте в текстовом редакторе файл index.html
* Отредактируйте персональные данные и сохраните
* Загрузите index.html и index_files на свой хостинг

### Как сделать сертификат в формате PDF? ###

* Скачайте папку gosuslugi (pdf)
* Откройте документ сертификат.doc
* Отредактируйте персональные данные
* Создайте QR-код со ссылкой на ваш веб-сайт
* Замените изображение QR-кода на ваш QR-код
* Переконвертируйте .doc в .pdf на сайте doctopdf.com

### Как замаскировать сайт под мобильное приложение? ###

* Скачайте папку gosuslugi (app)
* Переконвертируйте .pdf в .jpg на сайте pdftoimage.com
* Откройте в текстовом редакторе файл index.html
* Отредактируйте URL на изображение и сохраните
* Загрузите index.html на свой хостинг
* Откройте веб-сайт на мобильном устройстве
* В меню браузера создайте ярлык веб-сайта на рабочем столе
- *iOS -> Safari -> На экран "Домой"*
- *Android -> Chrome -> Добавить на главный экран*

### Полезные ссылки ###

* Генератор QR - http://qrcoder.ru/
* Конвертер файлов в PDF - https://doctopdf.com/
* Конвертер файлов в JPG - https://pdftoimage.com/